［Non Jupas kJ]英文肥佬而又入到大學嘅 入一入黎

有冇人dse英文2左
又冇考ielts 或者拎唔到6.0

可唔可以分享下點樣入番大學

行申：小弟Ive chem 3.3 想入番poly city bu嘅chem

推推

真係入到咩

top up